[工程]fresh grad做sub仔得閒到傻

上年6月入職到而家
一半時間都係發夢 日日玩手機
靜係報過標 畫下圖 地盤都冇入過
做sub仔做到咁 我係咪應該轉工

正, 請唔請人 ?

咩公司 做電定土木 請唔請人

試吓數漏一半野單單中，就無咁得閒架啦

做bs

冇停過請人

數都冇得我數 而家數手指

咩公司 即刻嚟

Fse 啟德？

搵D女同事傾吓偈，幫下佢手

REC

冇女同事

能者多勞

此post已完

我無能

same here
隔離做死
我就數手指

btw今日好撚凍
上樓面2個鐘
隻手無哂感覺

REC會無女同事搵鬼信

rec都hea到 樓主都幾撚有料

開左暖氣 好暖

我都覺

樓主咁好彩

REC會有女同事搵鬼信

成個office得我咁hea

岩岩先見到個hea到爆
借匙入廁所半個鐘先出返來

我想學野啊